【TVB合約戰，early bird 最後4小時】每日洗版任務 - 含鉛量超標 "余仁生"！

12月12日*，就係TVB 2020年廣告合約early bird deadline
廣告商一旦簽約，TVB穩賺！
最後4小時，求下你哋唔好放過TVB！
*12月12日係early bird deadline，12月13日為真deadline

抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦藍絲&老豆老母
【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門 (新嘗試！)

是日精選@12 Dec 2019
余仁生

齊齊搞埋馬來西亞FB :

FB search: 余仁生

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 綜合狙擊頻道 (後備):
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

Push

樓主衝緊

先推後做

攪掂

push

巴打 辛苦哂

最後四個鐘

推上熱門

pish

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

TVB炒一千人真唔真

TVB(00511)據報月底裁最多千人 部分製作外判料有400人失業
<匯港通訊> 《蘋果》報道,反修例運動持續半年,因為被網民批評無線報道偏頗,呼籲抵制該台,不收看、不登廣告,結果令無線廣告收入與收視率不斷下跌,為保住下季度業績,電視廣播(TVB)(00511)準備向員工派大信封,裁減800-1000名員工,據愁,重災區是製作部和綜藝組,其他部門亦會按比例裁減人手,預計月底派大信封,有消息指,目前 TVB 員工約3000人,即裁掉1/3的員工。

《蘋果》引述製作部人員指,TVB 因收益下跌,打算縮減開支,決定不再以傳統方法經營下去,以往 TVB 製作部養了不少人員,這是一筆龐大開支,但近期製作不多,所以管理層決定大量裁減製作部和綜藝組製作人員,然後支持他們在外成立製作公司,日後 TVB 開劇或搞綜藝節目,將外判給這些公司做製作,其實 TVB 已有部分劇集交由外判公司做製作,變相養一批已離職的員工,今次真正失業的員工估計約400人左右。 (BC)

最後3 個鐘#touch#lm2

Done

鉛仁生

余仁死

辛苦晒 要大大力推

馬拉佬個個fb上唔到

今朝仲上到，可能驚大馬啲人見到咁多反tvb所以自己收左皮

P

轉場去呢度：

香港個page洗到禁左我發言，一般要幾耐先解封

都係死左

遲咗
照洗

大大力推

有冇辦法透過廣告界發出最後通牒
走淨最後果少數廣告，將永久black list 罷買，抵制，唱衰，數臭
應該可以引發連鎖反應

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

幾個鐘

done

一模一樣嘅留言keep住錯誤，但改啲字眼就ok返

努力

【我要TVB執笠！】2020年出現嘅TVB廣告商 = 藍店 = 撐警 = 無良知，永久抵制！

新post推呢個